有冇巴絲飲完starbucks個杯洗乾淨，每日當水杯用？

每日拎住個杯周圍行先係一大既象徵
又唔使比錢買
太醒了🤙

牛逼死了

skr skr chill爆

拎黎沖一個星期3合1飲，抵到爛

試過拎飛機杯周圍行，比人當痴漢

因為你冇裝水飲

有冇巴絲買完 channel個紙袋會再用，
就算送老翻比人已經係象徵

有啊 裝左牛奶

a0巴成日出膠post

寂寞

有冇飲先